領展真係好仆街

頭先去領展個廁所 聽到啲姐姐話公司無口罩派
癡撚線做廁所清潔個位竟然無口罩派？
個姐姐話係自己出去買 好撚慘 人工又小 又出去捱貴口罩

領展真係仆街來

廁所清潔未必關領展事，可能關清潔公司

都係好仆街

揀得嘅公司都唔方好野

外判左就唔洗負社會責任？唔怪得咩都外判啦